南京大屠殺根本無死過人

係人都知啦

同六四一樣，死既只係偉大既日本皇軍

係

Sor